(賽後檢討)上水少女幾乎被擄 手足慌忙逃命無人回頭幫手

講真如果我响現場，有2/30個大漢持鐵通衝埋泥，好老實我會即走，因為我知我比人打係5會有人幫手(因為示威者只是平水相逢，素未謀面，5會冒生命風險相救)，最多會離遠影相及跟踪，無辨法勇武有一半人被拉，保釋左都比popo毒打一身，係屋企休息。

剩下的勇武又去守各大學，只剩下前線及和理勇手足，基本上5打得。

鄉黑也知這点，專打前線及和理勇手足，無計。

建議暫時多人先出(100人以上)，5打得都嚇得

受訪個位系假嘅，又想分化

推

眾新聞不是中立嗎，不太知?